“熊貓杯”組委會官方聲明：收回韓國隊所獲獎杯

虎撲5月30日訊據成都足協微博消息，經“熊貓杯”組委會研究決定，收回韓國隊本屆賽事所獲獎杯，並聲明不歡迎任何違背體育道德、體育精神的球隊及球員參賽。韓國隊也在今天上午再次向組委會鄭重道歉。
以下為成都足協發布的消息原文：5月29日晚，在2019“熊貓杯”國際青年足球錦標賽頒獎儀式結束後，韓國隊在場地內慶祝奪冠時，個別隊員在“熊貓杯”獎杯前做出不雅動作，相關照片被發布至網絡媒體，引發廣泛關注。 5月30日凌晨，韓國隊全隊在現場媒體見證下，向“熊貓杯”組委會及社會公眾公開道歉。同時，韓國足協也向賽事組織單位成都足協發來致歉函。

韓狗vs支那狗

跆拳足球 vs 少林足球

中國或成最大贏家